人民日報-雙黃連（獸藥）抑制新冠狀病毒

連雙黃蓮蓉都搶埋

飲完仲會陽萎

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

笑撚到仆晒街屌

笑撚死 雙黃蓮蓉都搶埋 大陸狗真係無撚腦